一人一隻跌唔落既股票

788

1310

941

3號仔 暫時黎講

1038

388

1177

APPL
未開市跌唔落

6823

1357 美圖

700

1833

99

823

definitely 823

HMV

布巴都有買?
SH定開始食?

手上冇持有任何股票，我食花生咋

2月番黎先再玩

布 S I R ，
預足你聖誕快樂

261

我有貨戈陣明明日日跌

狗鐵

1810

公用股點可以冇城哥隻港燈？

8210

2899

435
700

788升到上天

大師 籃籌第一呀...倒數

all in 咁耐都仲升又派息

1093 優質醫藥股

唔會再跌㗎啦

7300

25

Mtr

H S B C

8163 下一隻必郁仙股

2318

705

1071
816
579
1883

全部有貨

全倉得隻3 30手

2638

1883

566 已經幾年冇跌